# Appinventor

Aplicación cliente instalable para android

El archico **.aia** desde ser cargado en appinvetor ([Appinventor link](http://ai2.appinventor.mit.edu)) para sus modificaciones
y la construcción del apk.

Autor: 
Johnny Cubides
jgcubidesc@unal.edu.co
